tinyMCE.addI18n('pt.advanced_dlg',{"link_list":"Lista de Links","link_is_external":"A URL digitada parece conduzir a um link externo. Deseja acrescentar o prefixo necess\u00e1rio http://?","link_is_email":"A URL digitada parece ser um endere\u00e7o de e-mail. Deseja acrescentar o prefixo necess\u00e1rio mailto:?","link_titlefield":"T\u00edtulo","link_target_blank":"Abrir hyperlink em nova janela","link_target_same":"Abrir hyperlink na mesma janela","link_target":"Alvo","link_url":"URL do hyperink","link_title":"Inserir/editar hyperlink","image_align_right":"Direita","image_align_left":"Esquerda","image_align_textbottom":"Base do texto","image_align_texttop":"Topo do texto","image_align_bottom":"Abaixo","image_align_middle":"Meio","image_align_top":"Topo","image_align_baseline":"Sobre a linha de texto","image_align":"Alinhamento","image_hspace":"Espa\u00e7o Horizontal","image_vspace":"Espa\u00e7o Vertical","image_dimensions":"Dimens\u00f5es","image_alt":"Descri\u00e7\u00e3o da imagem","image_list":"Lista de imagens","image_border":"Limites","image_src":"Endere\u00e7o da imagem","image_title":"Inserir/editar imagem","charmap_title":"Selecionar caracteres personalizados","colorpicker_name":"Nome:","colorpicker_color":"Cor:","colorpicker_named_title":"Cores Personalizadas","colorpicker_named_tab":"Personalizadas","colorpicker_palette_title":"Paleta de Cores","colorpicker_palette_tab":"Paleta","colorpicker_picker_title":"Editor de Cores","colorpicker_picker_tab":"Editor","colorpicker_title":"Selecione uma cor","code_wordwrap":"Quebra autom\u00e1tica de linha","code_title":"Editor HTML","anchor_name":"Nome da \u00e2ncora","anchor_title":"Inserir/editar \u00e2ncora","about_loaded":"Plugins Instalados","about_version":"Vers\u00e3o","about_author":"Autor","about_plugin":"Plugin","about_plugins":"Plugins","about_license":"Licen\u00e7a","about_help":"Ajuda","about_general":"Sobre","about_title":"Sobre o TinyMCE","charmap_usage":"Use as setas esquerda e direita para navegar.","anchor_invalid":"Por favor, especifique um nome v\u00e1lido de \u00e2ncora.","accessibility_help":"Ajuda de Acessibilidade","accessibility_usage_title":"Uso Geral","invalid_color_value":"Valor da cor inv\u00e1lido"});